【要撚伯同迷基一齊含撚】阿仙奴19-20濕鳩球迷吹水區 MMXLV

#StandWithOzil

lm

1001

咁嘅Title係咪想今晚俾人爆閘

驚閪咩

日日都有車狗爆架啦

It is understood that, in training this week, Arteta explored the option of Tierney playing on the left side of a back three with Maitland-Niles at left wing-back. [Mail] #afc

驚閪咩
車po全部都係白卡佬嚟

仲要今晚贏硬

港父

教訓一下車仔

咁都似正路陣
輸都無計 如果正路陣輸=球員廢
牙達不敗之地
不過今晚贏硬

阿仙奴！冠軍！
阿仙奴！冠軍！

迷基條基佬會好開心

覺唔覺今場波豬左就可以解散隊波

今晚然硬

今晚靠宣明會救廠

對面講左出timo?

雲加

小勝1:0

我鳩up

基佬作用大啲

想佢出timo 多過基

珍呀

今晚輸 > 羊心灰意冷離隊 > 無錢買人 > 正式變中游隊

我按左層樓買左車路士 點睇

直路睇防守會好左
但係牙叔啲出波就麻麻地
定係進攻果陣xhaka drop 落中堅 叔入中場 比返條左路 t3

其實進攻嗰陣t仔壓上 叔收中間打中場
變433

依家已經係

多謝
買主勝了

廢龍
頂 電 Tie
比狗 沙 C8 叔
Pepe 拿 羊

是但啦
講真閪波又咪繼續支持

最衰冇巴丁要用廢拿

樓主又開燈post

Holding日最危險

踢英冠搵link煩d

起碼少左坦又自爆先

@山陽

係驚giroud

冇見過佢了

但係得佢出得

今場好難輸老老實實

驚timo ziyech可以出

我地有戰神老婆巴頂住，企埋一邊食花生就夠

上個post都有

打返17年決賽嘅表現

佢中咗招

有乜好驚

Saliba

6C比佢撚到消失咗

極癲

驚贏得太小

上年特登飛去巴庫燈死我廠
正一仆街黎

唔該自己向足總申請降班
比返個位般尼茅夫

比狗咪仲危

邊個可以重演上次梅毒咁嘅表現

Saliba
有跟操架佢

比2戰術執行得好

你要訓街了

見到有鋪頭賣件黑龍
如果贏就買件賀下

奧燒大炒車路士

遲啲係咪可以拍返輯不離不棄阿仙奴

想睇

咁搶口

阿狗賤到
點解件龍門衫冇短袖賣

想知打完白禮頓 哭喪話唔睇班人去咗邊

官方訂？

出得咩

去哂做車狗

小心今晚上水鞭你老味

見到好靚想買
官方得長袖版
我見Reddit都屌緊唔賣短袖版

如果出得算唔算開金手指

想隊到一陣美隊瘋狂扭過b2 holding

一陣又拎你出黎貼堂

好撚狗喎

本身無話唔出得
fm足總盃係可以咁玩

Timo岩岩操第一課

saliba都操左

夾得個幾日咪比佢出
肯定冇韋利安依啲咁煩
無默契好大鑊㗎

講可以出新人我哋仲好啦
saliba復賽之後都一路係到
默契嘅話佢一定最好

原來可以咁玩

轉會窗完趕唔到註冊英超果班我拎左黎踢足總盃
所以係可以

床頭打交床尾和呀
嘈完第二日咪又睇番😣

迷基之末日？

咁沙列巴如果得佢地都得

好嬲好嬲

saliba操咗應該一段時間

出埋Havertz 好唔好

英超完咗
咁喺咪可以簽willian即用

不了

最多前面果兩件咪擺後備當奇兵用
唔會決賽先黎咁樣博掛

我廠3：0個陣出

簽完唔用
突然覺得迷基醒左咁多

今晚我廠愛拆車
乜撚基奧特藍色血含撚躝返法國啦

你搵禾
上個post禾打咁大篇文反駁條反燒 你肯定冇睇

淚狗你又拉禾落水

依個乜水

Milik-Juventus situation:

Juve have an agreement with the player but do not want to pay the minimum €40m that they want

An exchange for Bernardeschi seems the only option but the winger has not yet decided.

[Di Marzio]

要攞意甲了

我地又浩鼎又何妖會輸?

好撚驚對面隻CA

牙叔完封啦

點解祖狗個陣越黎越廢

又一個宣明會

車毀人亡

拿坡里？

車路士夠膽贏波就派何妖炸到佢哋冚隊鏟

羅馬

之前打機識佢
原來過左羅馬

民建聯是不會輸的

原來拉蘭拿簽左白禮頓

有長約

Topic 好波

迷基 可以含含撚

Fm幾勁

迷基日日掛住你

躝返去轟狗區啦

有無手足已經著定阿狗波衫等住一齊慶joke

個topic搶口到

明明大家同期你就去日職土超

今晚先著
著拿卡波衫

嘩 迷基串撚到
而家真係以為自己係阿po大佬牙

禾同燈神去第二到圍爐算了

同隻車狗咁認真咩

未開波迷基已經辣火頭
你估25基捧硬盃?

今晚買咩

爺爺翻黎棒盃la

入達我信

阿仙奴！冠軍

藍藍迷基鑽進了狗洞

今晚炒車

車仔球員食左lunch未

呢場既戰術對車狗完全唔岩用

佢愛隊有前四 啲氣焰係勁啲㗎啦

迷基同thank you arsenal今晚一齊食屎啦

13 Game
12 Win

唉以往呢d大戰一定會同fd 出街睇
今年比武肺搞到要一個人係屋企睇

開個online meeting一路吹水一路睇

想john

拉卡錫迪：Auba去留唔影響我

【Now Sports】拉卡錫迪認為，奧巴美揚的去留，不會左右他在阿仙奴的前途。

阿仙奴於周六英格蘭足總盃決賽大戰車路士在即，焦點之一是奧巴美揚的去留，法國前鋒拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）認為前線拍檔的去留，對他自己在阿仙奴的前途並沒影響。他說：「不。大家都知Auba與會方有很多討論，而我不能把自己的前途取決於別人。」

29歲的拉卡錫迪與阿仙奴的合約到2022年才完結，至於奧巴美揚的合約少於1年，明夏可自由轉會。

拉卡錫迪強調與Auba關係要好：「當他來投，所有人都知我們關係良好，一直無所不談，不止於足球，而是生活中的一切事情。那可解釋我倆之間很容易相處得多。」

圖片來源 : ©AFP

暗示羊要走了

Ceballos (asked if he is happy in London) “Yes of course. I am very happy at Arsenal. If I had to choose Arsenal again, I would.”

阿仙奴！冠軍！屌你老母死車狗！屌你老母死豬腦！

炒鳩佢老母！死車狗！

雖然好撚緊張 但真係覺得處於下風多 贏到曼城好大程度上係因為佢好熟哥帥 同曼城嘅所有戰術

3個鐘之後宣傳達蛇被炒

已著

睇下邊個自爆先
我廠呢方面領先

上次打轟明顯撚伯技高一籌
上半場劣勢,下半場即時轉陣打巢阿仙奴

達狗收皮啦

電欺全餐走場

仲記得佐真奴犯規咁多次都只係食咗張黃牌only

3分鐘12m
賽後拿羊走 基安入

撚伯IQ160 點夠佢玩....
zidane都要幫佢含撚

Thank you!!! arsenal!!!

笑清發功

仲停留係你上個日文名

全餐=入波+助攻？

亞仙奴

倒掛
掛入自己個龍

t仔

Yes

今晚迷基成最大嬴家

然後望到左下角既比爾連

達蛇

少有我阿靚仔幻幻

原來車狗今季輸波同失球都多過阿狗

車失54 阿失48 大家防守一樣咁垃圾

不過進攻真係車贏一大截 實守唔到

今晚有真核沙加

最高攻嘅鏝都零封 無懼啦

睇呢兩個數據阿叔係好過比比鳥

4424

林伯臨場調動同後備兵源贏
望就望達蛇賽前部署賭中林伯會點佈陣 同埋班友開波第1分鐘就打醒12分精神

今晚閉門造車

睇死今晚又343

343對343

奧瑪會長仲未出po

今晚唔出我等輸啦達蛇

原來出得切不過曼聯龍門整左做艾達臣

咁邊隊主攻

雖然是神經病但沒關係幾好睇

3中堅無法主攻

希望大家唔好睇cctvb

pin依個

有冇手足而家已經好緊張？

無期望就無失望

冇野做
點捱到開波

打個飛支先

搵下link

要贏呀今場！

真係唔多緊張
上年係巴庫比人踢到傻閪咁都過左去
今次已經無太大希望

雖然是迷愛但沒關係

男人老狗睇依啲劇
有無春袋㗎你

基奧特突破足球理論

唔老泥

阿仙奴

london is red

同市光榮

25基今晚同我收皮！

基臭特單天保至尊

有冇手足book定潛水艇去新界西

班球員應該係好大壓力
一黎下季無歐賽…
二黎再減薪……

下季就執柒

如果輸 應該星散架啦

同基光榮

羊：呢咁既閪隊有咩好留

今晚踢撚到25基懷疑人生！

我要佢再um面跪地！

有taste

我今晚收皮，但可唔可以贏波

換好波衫等睇波

你條撚樣聽日就會thank you arsenal

基佬今晚會唔會剷草?

宵夜都買埋
等睇

阿主勝3.35
被狗會調高賠率完了

泡菜劇?

12:30 就踢 洗唔洗食宵夜

thank you arsenal

你又話著親都輸
仲著

離開阿仙奴既下場

Fly Emirates

食住宵夜睇捧杯

馬會派錢抗疫

買咩食擺成兩個鐘先食

上場阿狗主勝8倍
晉級5.25倍
咁係咪完左?

贏波真係要靠電欺

唔知點解25基依個名好有喜感

點心
到時叮翻熱

睇睇下波冇嘢食好冇癮

希望陣間我仲有胃口食

我地輸少d死球都已經好好多

阿仙奴要被人睇死
先會置於死地而後生

電欺都唔夠豬腦頂啦

要求唔高
今晚唔好走場收貨了

角球先驚 真係次次角球都危

無全餐成為嬴波關鍵

30分鐘就申請去沖涼啦

贏輸都喺佢話事

淨係著過兩三次，數據唔全面希望今晚破燈

麥龜都俾豬腦屌打

麥龜d 49000成日話佢廢wo

留返聽日先著
今晚除左先

要神打咁先得

其實基佬仲有留既餘地咩
下季轟前面咁多人

今場自龍10球 下季俾佢返嚟

好似續咗 ,之後轟先買多個前鋒

踢埋今場

留名睇豬蛇剷草

達蛇要點對付臨場撚伯iq

好緊張

咪撚逼搶

今晚贏聽日就去印件電欺

人地就真係有錢留plan b喇

臭燒出未？

果時唔係話唔做後備先要走咩

而家人地買完新前鋒,佢咪又係後備

好似話依度有巴打有去

果時要入世界杯
依家老咗歐國杯又postpone咗
佢都未必入到國家隊

個個tommy而家撈緊乜
仲會唔會搞多次聚會(阿狗群組)

留名等link

返左去Turkey

一陣啲人劇透
個po一個人都冇

唔知

我都等緊lin

奧燒打氣區

三次贏家禾確特：話球員唔care足總盃真係垃圾

曾三度贏得英格蘭足總盃的禾確特堅稱，話球員不著重這盃賽的說法「完全是垃圾」。

阿仙奴周六將跟車路士爭足總盃，亦期望可以將捧盃紀錄改寫至14次。這項錦標是英格蘭球壇其中一項最具聲望的殊榮，但近年不少球隊似乎將英超放在首要位置，並以副選於足總盃應戰。

前「槍手」、現效力愛華頓的禾確特回顧三捧足總盃的經歷：「身為英格蘭球員，夢想是可以踢足總盃，更不要說3次捧盃了。大家說足總盃已經不如以往受愛戴，但我認為這說法完全是垃圾。這是一個值得球員回味和爭勝的獎盃。」31歲的禾確特更說，想起在這賽事跟對手換球衣，還有在2015年決賽入波，以及幾面獎牌，都是他美好的回憶。()

個個睇tvb

一陣飲住酒睇波

yes

喜迎達蛇首冠

on9先支持球迷會

chill

又想搞事

On this day in 2019: Arsenal completed the signing of Ivorian winger Nicolas Pepe from Lille for a reported £72m, a club-record transfer fee. #afc

奧燒忠實fans 唔好老屈

屌你屎眼！

竟然感覺有啲緊張 做咗咁多年迷阿 真折墮

Starting line up: Martinez, Bellerin, Holding, Luiz, Tierney, AMN, Xhaka, Guendouzi, Ozil, Pepe, Aubameyang @ZRAFC

ozil

堅？

吓...

仲會出古恩杜斯咩？

Guendouzi, Ozil 似fake wor

Guendouzi仲爆過M Özil

fake

燒去左土耳其 FAKE NEW

鳩up?

達子出細爆迫害我燒咁仆街

覓膠撚人

you are fake news

大賽球員

chance created球王

見到出奧燒，已經知係fake

咁假都信

車狗今鋪豬撚硬

上年歐霸決賽咪仲緊張

搞完事未

決賽都唔出奧燒

記得比車係咁用後腳打穿

官方fb又成日出oZil

屌你 係咪決賽先黎想輸呀？

廢事大家唔記得左佢咩樣

超級大水魚

簽返嚟做代言人定吉祥物

saka搶左牙叔個正選位

Guendouzi

贏咗一定要印雷斯？

印銀河唯一

Relax

撐阿仙奴

一陣就入波比你睇

冇正選

d球迷都緊張，d球員應該嚇到瀨屎

仲記得上年蘇金寶拍片叫佢地make history

make左啦

我會否好像廢曼生於世上留力爭歐霸

Arsenal XI: Martinez; Holding, Luiz, Tierney; Bellerin, Ceballos, Xhaka, Maitland-Niles; Pepe, Lacazette, Aubameyang

預咗啦

後備有無saliba呀

有陣容未

識背個陣

AMN

最已陣

無kepa

阿叔

Come on 牙叔

勝利11人

對面又係343

冇安

saka做咩幾場都無正

係咪真係過黎

因為我地要park the bus

好大機會會失波 就睇下前面把握到幾多次機會

又出牙叔
又可以同上年一樣再爆多次

XS 夠唔夠位印 ar叔

奧燒

上場牙叔係晉級功臣之一

林伯IQ160 一早知達狗出343 即刻用返3反屌打亞仙奴

痴撚線 簽3年

saka打強隊對抗性唔夠

叔守mount

過黎都可以照岀
好似我地果年照岀ox對利

兩邊都勝利十一人

見到馬會啊記由3.55 WIN落到3.5WIN
是咪可以睇到啊記囉冠

有陣

冇韋利安

歐霸決賽頭耷耷慢動作行出場

人地冇安.....

阿叔今鋪係咪要一雪前恥

臭燒 細爆

啱啱傷完正常啦

冇坦

都唔係嘅
佢瘦但係撞唔跌
應該係防守太廢

holding會唔會進攻重點

首名入球支持吓

後備個smith係邊個

兩邊個陣咁似嘅

車仔D人腳其實逐個稱，其實同我地差唔多，或者仲廢過我地D人。
點解踢出黎差咁遠

對面唔留力打歐聯

輸緊3粒 仲追乜

希望GRIOUD BROKE LEG LA

Matt Smith
攻中

對面係咪433

343

點會廢過我地

343啦

OG

希望右邊三件生性啲

同埋唔出住都好既
叫做後備多個變數
如果阿叔同佢對調埋
失波先都唔知點換好

車個陣對比上年歐霸真心唔勁

唔俾美隊一扭三助攻豬蛇都執到

認真？一個Kovacic都屌打成隊

青訓靚仔

Wembley Wembley

C8勁過高華錫

呢個名係英國嗌會唔會十個有5/6個拎轉頭

We are the famous Arsenal and we’re going to Wembley

阿狗某年對米蘭

係

理性分析
高華錫 克羅地亞都冇正選
C8 西班牙正選

高華錫全面好撚多

睇到自己咁撚高
除左羊 廢龍 同施巴路斯 其他

唔覺

個年半場諗住有機
點知下半場對面個龍太屈

Xhaka>佐丹奴啦

有冇人搵左link

雲加太撚廢

卡巴叔重有機會大賽擔正算係幾傳奇

走場算la
笑清要人broke leg咁黑心

totalsportek

電欺紅牌唔緊要 最緊要做到d野

屌你老母廢愛教到打都冇得打

上年災難級表現

多謝個同伴太廢

真係最擔心係mark唔點基佬

Que Sera Sera

要睇電欺

笑清又借啲意反雲

地雷斯唔好好似上次咁全餐就得啦

上場對鏝電欺打得幾好

今場雷斯壓力大到

有冇lin

我反而覺得冇乜壓力

全世界都預咗佢派

totalsportek / footybite

如果踢到對鏝咁勁就perfect!
不過同鬥基奥特頂波應該佔唔到上風

totalsportek 大把

原來同上年EUROPA比，條後防完全唔同曬

柒過咁多穫仲會有壓力咩

上場打屈先送完12碼

睇下達sir今場用咩戰術 應該唔會用對鏝果場果個

雷斯係大賽球員 踢親大賽都爆個隻

如果可以，會長自己落場好過

比基佬頂撚死

依啲濕濕碎啦屌

頭三輪入波嘅今晚都係後備 入到決賽真係全隊都有功勞 希望今晚順利

挽回污名

千祈唔好射12碼 卡巴守12碼好撚勁

Ozil 係真傷定雪？

基佬今場唔好入波
唔係以後入唔到黎

叔12碼好勁

係真阿就申請紅牌走場

ozil 撐東突厥斯坦
所以俾阿狗雪

叔廢到仆街喎==送12碼就叻

係冰格等出糧

唔係傷 應該雪緊 不過達sir又話佢有用
BtwOzil好似返咗土耳其

牙叔

叔幫巴塞入波

呢幾日muslim新年d fd

希望睇到saka後備換入

點會
咩都贏過哂

5-5對猁狗
叔球pen型到震

應該贏輸都會
洛克人都係一樣

離開左幾年可以剷草了

基佬斷腳死全家預備

Now有冇得睇

有冇link footybite 依家冇晒

基佬識做既今晚報恩

洛克人變陣用

香港正規途徑得tvb
唔使問了

車又出佐真奴 又屌打阿仙奴

skysport 又揾仆街仔講波

舒服屌打

Wilock換入時代表我廠贏緊波既垃圾時間

j左

而家既c8都唔差，跑動多，助攻助守，真心唔差

k17贏dribbling/護球

個頭又做乜撚野

阿仙奴應該輸

丫達今日會唔會著suit

有條link好清但聲畫唔同步...

The three main partners of #Arsenal guarantee an amount between £112.8m-£117.8m per season. Adidas has agreed to pay up to £65m

死返出去啦屌你老母

又輸場6:0

用dub果條 冇事

呢個平均身高

輸你老母

撚伯知我地打防反 一定玩燒味
對面又25基又Alonso

IQ160....

三個臭皮匠，勝過諸葛亮
阿達d助手都唔差

認真 唔係咁易㗎

皇馬棄將對決

廢龍子彈都接得實
驚乜

山陽B上水睇波
toda未見人
你老友燈神都喺

基佬話佢留住藍血

亞視...暗星

燈神喺谷傾緊波了

文傑

兩個熱狗

袁文傑

IQ160同愛因斯坦差唔多
不過足球唔係鬥邊個IQ高相信我廠

中

偉豪：唔好。。。唔好。。。唔好

暗星燈大
阿狗買細未

屌 免費先講啦

想聽文傑鳩叫

瑞超

荷甲都算
瑞典有咩人會睇

鍾仔越來越少頭髮。

又J對鏝個場

假髮嚟？

無威廉王子了

Obama

lin?

唔睇文傑？

De gea

BT sport有25雲講波

3：0

又搞事

房冇電視
mytv網頁版冇得睇

同廢龍換左身份咁款

saliba 巴丁 係看台

我記得上一場都係喺上網搵link

What did she wear?

搵link睇TVB

奧燒係咪番左土耳其

有tvb link既咩

條link唔係TVB
但係播TVB
仲要同網頁版一樣咁清

mount 美國隊長都好撚勁 天呀 有無奇蹟呀

van pussy可唔可以收聲都唔知你講乜鳩

share?

嗰個係咩台？ （睇緊bbc)

Holding d轉身

Özil 手足嚟

希望基佬會飮水思源

bt

唉
垃圾中堅陣+比比鳥
一定失兩三球

又thank you arsenal

豬sir放下水ok?

cap jor

我上次條link死咗而家搵吓先

半年前邊有人估到阿狗入到決賽
仲要為無走場狗而哭喪

冇期望冇失望啦，點都慘唔過上年掛

後防點頂

岩岩睇完足球小將有啲啟示，今晚應該贏4:3，第三球羊會將蘇馬連人帶波射入網

兩個中堅
一個慢一個自爆

請叫返佢個名
世梅

拿子會戰勝歸來，今場之後25基連國家隊正選都冇撚埋

又要比基佬中出

留名哭波song

留名等睇阿贏3-0

對面好好咩

鍾志光又想撚

條熱狗好撚重粉
老了

中場仲有件殺卡同廢叔

資深阿狗

有個黑鬼唔識嘅

文傑準備屌打其他講波佬

有d緊張

撚伯唔戴口罩 拉得

拿卡一件白裇衫型到

網頁發生錯誤

擺到明個個都想撚9佢

邊到睇返嚟

對面無韋利安
都無咁震

阿迪達（文傑附體）

被炒4-0

走翻土耳其真係好肉酸 你坐到完約嘅話都要去睇波啦 起碼係支持隊友 唔理你同球會發生咩事 一係就呢個轉會走 我迷燒都要屌

後備都無

下季嚟阿就正

聽d形勢分析都知佢熟好多

牙達第一冠

細梅 電欺上身please

4-1，有2andb值40m既遠射

佢又唔走 又攞咁高人工

細梅傷咗

twitter

超級殺阿人

出咗holding

一定要贏啊

BLM?

咪搞

哇咁高唱歌

企喺個頂咁撚型

係咩

一定要輸啊

無細梅=垃圾後防

好撚驚都似

溫布萊今日就咁空凳？

點睇

有啲banner囉

無世梅=輸咗8成

清訓左幾耐

完場再睇下點留言

有等點睇？ 今晚打爆佢

球場頂好D既

場區無觀眾Close up好樣衰

Thank you Arsenal!!!!!

上場都有d野遮下

羊1:0

我仲驚過佢

琴日巴黎個場決賽有觀眾，好癲

而家真係可以叫佢hea燒 十足十公司等退休嘅老屎忽 國家隊又退咗 要攞嘅杯又攞咗 鳩fingfing攞住份糧等退休

整啲假人落去

羊2:0

goal!!!!!!!!!!!!
HENRY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入未

叔！！！！！！

12m

Pires!!!!!!

叔！！！

拿卡3:0

球王叔！！！！！！！

聽到喊左

68分鐘雷斯接應泰亞尼傳中
頂中 入! 4:0!

爺爺要捧盃了

今日BT sports 獌名宿之夜?

有叔諗唔到有理由會輸

Lampard like a boss

死車狗屌你老母，正義閪

COYG!

屌你老母死達狗 教到咁 比人炒六粒

美隊今場比叔打沉

講得好！

比狗守右邊

ching你平行時空牙?
今場爺爺帶喎

屌爆車狗 COYG

今晚廢龍阿叔救全家...

國歌

God save the gueen

thx

Come on you gunners!

叔式防守

真國歌

God save the queen國歌

有冇人起立咗？

爺爺尋晚報左夢俾達蛇教路

God save the Queen!!

達狗快死 唔講咁多 仲閪過8-2

有矛lin

coyg

奧斯爾呢

反達上水啦喂

阿仙奴班黑人冇人識唱國歌

天佑女皇

牙叔要臣服韋利安

唱埋嘈醒左屋企人

屌你 我都係英國人呀

報左國安

god save the queen

屌你老母阿叔勁撚到

tie 仔3中堅

聽呢首國歌仲感動過某國國歌

牙叔左閘

你警犬

我唱勇義軍進行曲

食沙律

已經有人拍門

唱到咸左

一路唱一路喊😭

爆咗門啦

唱國歌被人拉

雷斯條廢閪仲係到

fjisfjb$;'@gjk

tvb有冇播？國安法？

放心我黎
開門啦

亨利 goal

因為你唱到走音

清好耐冇睇波？

轟唔出簡迪

你係國安

比一招

韋利安正選後備都冇？

點解無金章安

想整呢件應該整唔到了

岩岩跟唱

傷呀

最近坐左個幾禮拜果個係咪你黎

通常呢兩個鐵膽

今日對面後防準備咗幾多笑話引羊笑呢

準備過我廠

因為下季過黎 唔俾佢做間諜

牙達唔著老西

車仔冇出kante

電欺呢隻間碟肯定自爆
阿間上年又係

因為去阿仙奴所以唔出

下季嚟著10號

又唱歌又淫c

咁廢點出
俾巴丁屌打

有咁多日準備驚羊笑到甩骹

大家要相個阿叔

吊你拿卡又入一球

劇本半場輸0-3之後爺爺入更衣室演講反勝6-3

相信

saka哭撚咗

好耐冇睇 唔係幾勁既咩

半場渣直升機開mic指揮

【Now Sports】車路士中場韋利安將會留在球會直到完成了今季所有本土賽事。
巴西中場韋利安（Willian）和車路士的合同原定於今年6月30日便完結，不過領隊林柏特指，這名31歲老將已同意留隊完成今個本土賽事球季，不過8月的歐聯未必會在隊中。 國際足協已發佈，球員和球會要用現有陣容完成今季，明確表示雙方必須繼續合作。事實上，車路士仍然考慮和柏度續短約，之後柏度很大機會在下季轉會羅馬，而韋利安目前還沒有與任何球會就加盟達成協議。 阿仙奴和熱刺對韋利安十分有興趣，因為後者的家庭在倫敦生活得很舒適。林柏特便說：「我們和韋利安有很開放的對話，我們嘗試和他續約，我們希望雙方都高興，目標是在6月23日前達成共識，因為這是我們的限期。任何人都知道我們的意願，現在我們會一直商討，希望他會留隊。」

基佬

查蛇 世事都俾你看穿了

收到風爺爺今場有去睇

屌你基佬

唔岩撚伯用

唔通金章真係...

25

肯定拉人輸12碼

GOAL!!!!!!!!

傷咋

應該完左約FREE

跪求電欺再次世一上身

Goal

Tvb買左4年

上呀！

好緊張呀媽咪

屌你個閪 BLM

話哂都係final

見到牙叔已經笠水

係咪連去都無

game changing factor
雷蛇

成堆25仔

車仔面向太陽先

波衫個字體有啲樣衰

有人話返咗土耳其

呢個盃 又稱為爺爺盃

成日買老野
呀過車就勁又很生

後

說好的爺爺呢

基佬 法比又幾後生

唔係基佬盃咩

廣告牌d人頭想點

電欺第一個頭

佢d骨灰收咗係個波裡面

我以為執波仔黎

屌

叔勁到

阿叔勁到

好波

係
就睇下今晚佢點

叔

牙叔勁到

牙叔醒呀

牙叔幾勁

阿叔唔錯

贏唔到奧巴真係走？

新拿姆

球王叔勁撚到

阿叔咁勁

叔勁撚到

阿叔不嬲勁

冇爺爺基佬邊攞到咁多次

阿叔有料呀
俾手指公隻羊

叔去白禮頓咩

屌你咩

兩個車仔legend

馬天!!!!!

廢龍勁

xhaka

殺卡

勁能到

送禮

廢龍

屌x34

神龍

屌？

屌你老母chaka

x朗未訓醒

屌你屎忽 沙加

垃圾防守

沙加

Xhaka....

沙卡死撚左佢啦

你老母沙卡

牙叔好波

屌，嚇撚死

沙卡一係唔爆 一爆就爆鑊勁

反沙第一次召集

有廢龍 有阿叔
無得輸

自爆守自己友？

沙卡變番垃圾

xhaka見到兩條友夾都控落腳

有廢龍，唔驚！

x朗比大家吹奏完又岀事

Xhaka咪撚妹波啦

叔屈多球ok?

急得滯

拿卡咁搏命

基佬想出彈彈波

個防守...

早啲爆好過臨尾爆

輸了

廢柴

0:1

唉

GOAL

搞撚錯呀

On9

又輸膠波

on999999 訓得

完！

豬sir d 二傳同laca真係兩班波

訓得

仆街

xhaka踢左咁多年有幾多場好波
點解咁都比人吹奏
d人食慣屎？

屌快撚到

乜撚野事

各位早唞

Ok訓得

好廢呀

沙卡行路

他媽的

完

基佬絕技

熄機訓得

阿叔算唔算奇兵

Adidas

holding我dllm

屌咩

25基 屈機

對面全盛疤咁

賀丁真係好撚冇用

屌你老母豬蛇做g點

on9

比狗咩事

mola mola

笑L到pk, 成班小丑

完..........

25基後踭助攻...

成班發夢

好撚快

xhaka真心中遊料 上唔到大枱

咁快g

豬蛇啲二傳…………

Mount嗰吓喺兩個中場中間攞波輕鬆轉身

雪糕筒咁

中場真空 lmfao

屌你老母成個世三咁

都話基佬盃

林伯脫髮

25彈彈波

屌。。。

豬sir 好屈

又輸比車 垃圾

笑死

咁兒戲就比人入

25基食屎啦

場波未踢完驚閪

兩個防中比人掂過
加上tie仔少少膠

7個守3個

屌，又係發夢

訓得dllm

佢老母發波瘟

唔出仲輸得多

Lol

兩個中場中要負責啦依球

快撚到

456了

唔想睇TVB，有無link

下年冇歐戰了

中游班用中游料

中場咩事..

2個中場企到勁撚前 一條橫線一穿就空晒零位置感

屌又係個標題

又輸

咁咪一世都中遊囉

俾美國隊長打死

領先一球最危險

基佬33歲都仲有貨交

Tierney

咪賴啦，對曼城搶口咪又贏

羊走得

感覺玩撚完

d企位垃圾到

咁你唔開過個?

冷靜啲 睇吓達蛇點執
入達我地信

車仔入多球比我早啲瞓得唔得

人地啲組織靚好多

真係456了

FA cup 決賽 1230 阿仙奴 vs 車路士
手機HD直播link

重回1314

又自爆

Holding

holding!!! fuck you

Holding廢到On9

後面猜得好撚恐怖

Holding廢到

賀定又miss

失望

條後防做乜9

25gay:仆街我都未出手

屌你賀丁退休啦

Holding完全唔夠班

賀定傳波

搵人幫佢退休

唔好猜啦又想失呀

浩頂要換 衰過學界

點解唔出papa

Feel到基奧特會入波

可以換邊個

仲衰

睇緊乜

豬sir勁撚到

賀定好撚廢

要剷草了

邊個一野俾人推開左

又係季尾輸俾車狗

要主攻就難打

坦啦 明顯浩頂驚左

助攻
唔通連歐霸都無得打

幾多年仲賴topic

決賽都發夢 小禁區位 7守3
守到可以比人控定轉身交埋波 然後輕鬆比人行過射入

成十分鐘都未入局

弱隊出神龍

好撚廢

美國狗超勁

holdung 做乜鳩

賀丁雪糕筒咁

佢頂得住基佬喎

下季既轟仲撚勁

Holding一推又過左

好撚廢後防 cls

chi sin係咪唔識守呀， 拉空比人射

又係佩利錫

美國隊長扭雪糕筒咁

阿叔好撚勁

比比狗

又要靠我叔了

比比右腳

叔快撚到

話左勁

要睇水break同下半場了 成隊散步